個樣睇落細個真實年齡真係慘

真實年齡 廿中
但睇落似中五 工作上上司成日覺得我細
唔比d重要野我做
感情方面 我睇落細 溝唔到女 話同我出街人地望落似姊弟

童顏好慘

小弟弟幹大姐姐

仲唔瞓覺，有冇比老母簽回條

溝學生妹

Grad左都比人話我似中學生

20歲入馬會仲要查身份證

過

過多十年你就唔咁講

我都想幹

25仲俾人叫dee dee

22歲比人叫啊叔

男人童顏又真係幾慘

29歲比d小學妹妹叫哥哥

男人一定寧願比人叫阿叔多過細佬

我係馬會返工
頭幾日返工都要俾人查身份證

我都係
不過成日自己諗
當你30歲,40既時候
個樣仲咁細時候 就係我地童顏收割既時候啦！
大把女都食到

到40歲嗰陣無錢咪一樣無得你屌
同埋童顏唔代表靚仔

無錯
當垃圾mk後生玩學生妹玩到厭時，就係你地30，40歲童顏去埋單嘅時候

我都係 出左黎做野 個撚個以為你係中學生
人又生得矮

屌你年尾廿七，入馬會仲比人check id

樓豬: 個多十年

s我21歲生到成個啊叔咁

溝唔到女呢 就唔關童顏事嘅

有無諗過你係長生不老
利申：都係細路樣，一開聲都唔似大人

Hello 無圖

女人童顏呢屌

我28似16-17
不過大把女溝，溝唔到女係你問題
工作方面我做速遞員

朋友個男朋友明明已經35歲但都好似十八廿二咁，童顏得非常誇張

21絲成日俾人話似26，27歲，氣質問題 講嘢又老積

男人童顏同女人童顏真係兩回事
男人通常搵後生靚女
女人通常搵成熟穩重

D人成日話我似15,16歲

考完dse個陣返pt d人以為我中三

我搵親d女朋友個樣都要好純
睇落成熟既話會似小朋友幹大姐姐

唔好賴啦

真實年齡 廿中
但睇落似五十 工作上上司成日覺得我大
比哂d重要野我做
感情方面 我睇落太老 溝唔到女 話同我出街人地望落似父女

早衰症好慘

童顏男的煩惱

咁快大把女

3，40就玩佬味啦
仲童顏
要童顏我點解唔搵啲真童顏

會唔會係生得矮

點先睇落成熟d🤔

早兩年都仲係咁，之後愈黎愈殘，即刻大番幾年

笑咩撚野

覺得好煩惱～

以前有個同事廿中左右，高度似中學生，最慘連個樣都係

我十八歲俾人叫呀叔

之前有個中學老師，樣童顏、身高得160
佢仲要做中一班主任
便服日真係搵唔到佢

我岩岩18歲果時 已經準備拎定張身份證放褲袋諗住比人check 點知冇人check

25 歲樣似16
如果唔係狂做gym 整漲少少個身, 入馬會仲會比人check id

繼續安慰自己啦
到時無能力收割
有童顏都無用

上次去澳門入賭場
啲師奶阿嬸阿叔個個都走嚟搭嗲
問我 小朋友你又會入到嚟嘅
仲有人call咪 搵staff捉我
話有小朋友入咗嚟

有時都幾嬲
入馬會 如果你好聲好氣問我拎身份證check都ok
但有啲直接攔住我：小朋友唔入得

屌你食屎啦離地撚
我有個FD就係因為童顏樣,
又係廿到中都仲有大把17,18既囡囡肯埋身,
我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!

你幾歲先

我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!我屌你老母呀!!!!!

個老師日日比學生恰到仆街

有乜野慘得過童顏但係甩頭髮

唔通你想廿幾歲，但比人話似三十幾歲咩

廿一

屌你老母 老顏咪仲慘

廿一歲似15-16歲好出奇咩

童顏唔代表靚仔

好過望落似呀叔啦

dllm我21歲個樣似30歲啊

至少唔會醜樣

30歲去澳門賭場問我拎身份証
去sasa買嘢阿姐問我拎學生証
返pt俾啲阿姐問係咪大學生

連工都搵唔到

到時個啲都係剩女

17個陣比人以為4x

至少學生妹到中女都有市場

童顏真係好慘啊dllmdllm

唔覺喎

我20歲成日俾人話似27,28

寧願睇過細個好過大過

靚仔童顏呢？？？

靚仔就會比人讚靚仔
讚得你童顏即係你唔靚仔

唔好禁諗la
可能係你廢同樣衰先會禁
樂觀d la

個樣細，一笑個樣比人話中四
明明已經24歲，出去見工好蝕底

個樣老成啲
對做嘢真係有幫助
呢個世界真係會以貌取人

當你去到四五張野就知道呢個係優勢黎

最緊要有冇巨乳

同埋除左初哥哥之外 都無乜"童顏靚仔"

天真

呢樣真 我買樓買保險都唔會 比條童顏佬幫我買

171
青靚白淨
溝唔到女唔關依d事 係圈子連女都識唔到
不過出野做野真係好冇霸氣

廿歲個樣似三十歲

27歲 同事以為我22

留下鬚囉

屌 上次入機鋪搵個朋友都俾人查身份證 20幾歲當我16都未到

真實個案在此
我三十五歲
但個樣二十五

出黎做野有好有唔好
好處，好多人當你細路錫你照顧你
壞處，上司會當你細路入世未深唔會太信任你或交重任俾你

至於食女
的而且確專吸引到廿零歲靚妹
但同樣你會失去三十歲女仔既市場
因為佢地會當你細佬

22歲 女朋友曾經以為我就黎三十
後尾先知佢大過我

171咁矮就咪鬼講出黎啦大佬
仲話唔關事 知唔知醜呀Ching

冇你既事, 你出返去

廿幾返工比人話童工

我中學果陣留級識左呢家個老死
一樣姓蔡
2個都高 我181佢190
咁FD左成5年對咁耐講野神情果D唔多唔少都同化左
出到去D人成日問我係咪佢細佬
但明明我大佢成年

有無諗過係打扮問題？
身邊有條女成日話自己童顏
明明就因為佢成日用埋啲低能野
著衫又低能
所以啲人先覺得佢細個
好想嘔

其實比人話睇落好細個有九成都係關個look事
正常童顏樣打扮成熟既話只會比人話小鮮肉

相反廿幾歲仲係hoodies+牛仔褲+波鞋實比人話細個

同感

18歲個陣俾人話似25 而家20似30

處境題，你屋企樓下6歲小妹妹叫你
你會想聽到邊個多d
1. 哥哥
2. 叔叔

如果你答1你就唔好投訴啦

哥哥同細佬好大分別！

最慘係d小販叫你細路而唔你哥仔！

我都係
工作上一開始個樣太細個搞到埋唔到堆
然後比人感覺做唔到野
跟住著衫又carry 唔起成熟性感路線

小五畀人問考會考未
但近幾年廿一歲入馬會畀人查身分證
廿二歲畀人問我中學畢業未

兩樣都經歷晒

童顔樣打扮成熟只會俾人話小朋友扮大人

咁唔鍾意一係交換吖
我廿頭似4張野呀

童顏先好 有咩咁值得煩惱?
查身份證咪比佢查到夠囉

點解可以有咁大反差

正解
試個成熟打扮
未出街
自己照鏡都想笑

Year1 比人話似中一二

21歲入馬會畀人查身分證
23歲u grad畀人話似12,15,19歲

我寧願童顏

24入賭場仲比人check

成日比人問升中幾

23歲入馬會俾人check身份證

睇deadpool都俾人查身份證呀
去旅行去到日本買罐酒都俾人check呀

著返套校服真係可以隨時扼學生餐食

兩樣都試左

但女仔多數話我童顏，因仔話我靚仔

我20已經比人叫緊啊叔

我成日比女人讚我童顏，不過如果d女鐘意童顏樣你係會feel到
否則佢地只係想禮貌少少話你個樣小學雞

得24但比中學雞覺得似30豈不是更慘 佢地仲要估唔到你咁後生
我有朋友直程比小學生問仔女幾多歲，同我同年

你四十歲個陣個樣似林志穎就係

我而家就係咁
中6 7個時俾個中4 5當細過佢
買書前邊兩條友同級 仲要買同樣ga書 到我個時個時書店職員嚇左一跳 溝女被女話樣細
捱左咁多年 終於到我上場發揮
而家被17歲溝

出黎做野十年仲比人問係咪啱啱畢業第一份工

發覺有種係童顏得黎低低能能果種童顏樣

好在我係靚仔果種

人地個童顏樣低低能能
你就直頭童顏樣+個人低低能能

都係

童顏都好過樣柒毒撚既點都

而最正當然係佬味重既型男

溝唔到女應該係樣問題
樣細靚仔大撚把女

係鬼 著老西都唔掂 著起龍袍唔似太子

樣20-21，實24，點睇

好正常

好撚自戀
一定又係中上男神d朋友黎

明明身邊啲人實際上細過自己，但出去social就永遠好似係俾佢地湊住咁

成日都話我樣似細幾歲唔成熟

37歲

就快25 成日俾人問夠20未

肯定玩你

呢個又過分左少少

畀小學生叫我叔叔
利申 中一絲

TB

Ok 你贏

有冇可能呀 11

我都係 年尾28歲 入馬會都仲比人check

男人老母叫自己絲都算
仲要中一上抄登

21歲買煙仲查身分證

可以安心溝學生妹

圖都冇張 講閪咩

你女人黎？

返工上司同事客都當我十幾歲 啱啱畢業
我廿中啦
點樣可以成熟d?

因為係柒，唔係童顏

處境題，你想唔想交稅交得多過其他人？
唔想既話唔好投訴搵埋唔夠洗

如果唔柒，試下留鬚

俾囡囡話我童顏 差d答佢我無巨乳

個樣睇落老仲慘
中學個陣接我家姐收工，佢大我9歲
同事以為我係佢男朋友

樓主有冇試過留鬍鬚

睇落去個人好似老啲🤔

接家姐收工

有啲人留完會仲衰
睇落係扮大人咁

I know that feel bro
25 睇落似中學生
試過比同事當左intern

叫我？

我都係 啲同事成日話 你仲細吖嘛 我通常都會反問：細？都23歲啦！但佢哋永遠都覺得我細個

真係無人會明 如果唔係當時人
我25歲 似18..19歲
出左黎做野 3年 而家份工都做到senior
但新入職同事 或唔識你既高層
會覺得你係新仔 岩岩入黎做

我想講 我已經做左3年

曬多 D 太陽
紫外線會老化皮膚

我就寧願好似依位巴打咁
35似25,大把後生女食

依家24似20/21
仲食到少少DEE DEE尾水
希望保養到

正常呀

25打後就有機會發福／變殘

18歲入馬會買一生第一注六合彩，結果，入場果時個保安嬸嬸話小朋友唔比入去，然後我比身份證佢睇，佢就放左。跟住到買飛果時，個女職員好驚訝咁問，你夠18歲啦???我比張身份證佢睇，結果佢仲要搵啊頭睇多次確認 ，之後入注果時同我傾左2句，話味見過個樣咁細既18歲